香城online聚唔到人 點算?

金鐘重狗 一早話左唔去 唔得咪中環 灣仔 銅鑼灣
人係生